---
title: '龍洞一日體驗海人生活'
description: '東北角龍洞週末一日遊套裝行程，體驗一日海人生活'
img: longdong-view-3.jpg
alt: 龍洞一日遊
category: '龍洞一日遊'
subCategory: '秘境探索'

navigation:
  title: '一日海人'
  description: '東北角龍洞週末一日遊套裝行程，體驗一日海人生活'
  category: '秘境探索'
---

::detail-container

#info
::::detail-info{src="longdong-view-3.jpg" alt="龍洞一日遊" title="龍洞一日體驗海人生活" tag="秘境探索" link="https://forms.gle/PwictsmDwAGdZefy7"}
::info-icon{icon="material-symbols:alarm-outline-rounded" title="活動時數"}
一天
::
::info-icon{icon="solar:tag-price-bold" title="行程費用"}
[NT$ 5,000]{.text-danger} /人
<br />
10 人以上享優惠價[NT$ 4,800]{.text-danger} /人
::
::info-icon{icon="material-symbols:edit-calendar" title="報到時間"}
08:30
::
::info-icon{icon="material-symbols:assignment-outline" title="報名制度"}
預約制，四人成團，未滿四人須併團
::
::::

#tab
::::detail-tab

#detail
:::info-paragraph{title="活動流程" list-type="number"}

#list
|||
| :-- | :--- |
|08:30 | :triangular_flag_on_post: 龍洞岬裝備中心集合、報到 |
|[08:30 - 11:30]{.mr-2} | SUP 立槳活動體驗 |  
|11:30 - 12:00| 沖洗更衣 |  
|12:30 - 13:30| 龍洞海味小吃 |
|14:00 - 16:00| 體驗潛水 |
|16:00 - 16:30| 沖洗更衣 |
|16:30| 品嚐龍洞名產「石花凍」 |
|17:00| 滿滿收穫返家 |

:::
:::info-paragraph{title="適用對象"}

#list

- 年滿 10 歲！
- 無特殊疾病者
- 近期沒動過大手術

:::

#include
::info-paragraph{title="包含" list-type="checked"}

#list

- 公共意外責任險
- 個人海域險

::
::info-paragraph{title="不包含" list-type="unchecked"}

#list

- 住宿（當日如須住宿請提前預約訂房，費用另計）

::
#notice
:::info-paragraph{title="注意事項" info-type="warn"}

#list

- 活動為**預約制**，四人成團，[未滿四人必須併團]{.text-danger}
- SUP 立槳可選擇兩人一板或一人一板
- 個人因素均無法退款，女性夥伴參加課程前請自行評估生理期影響
- 在活動中若不慎遺失公用裝備或非自然損壞等情況，必須照價賠償

:::
#policy
:::info-paragraph{title="取消政策" info-type="warn"}

#list

:::
::::

#relative
::::detail-relative
::::
::
